酷熱天氣警告算唔算最冇用既警告

唔洗你警告都知

其實係咪好多人唔知有酷警嘅話停車唔駛熄匙

算 因為連登仔100度都未覺得熱

點解

唔渣車既人多定渣車既人多

因為有條廢老小巴司機焗死左

地盤佬係咪可以唔做野

如果發酷熱天氣警告可以停工停課就好

人地支那地區40度就停工停學

支那外交警告先係最冇用

傻啦，支那有40度都最多報36,7度架咋
停工？發夢啦